[文宣]有班人將反送中6、7月剪成一段片，仲要中英對照

無錯，就係我地！

反送中運動以來，數以百萬計嘅市民上街示威，情勢不斷轉變，相信抗爭道路仍未見到盡頭。

如果你最近已開始感到麻木同疲累，不妨花少少時間睇睇呢條回顧片段，了解事件嘅起因。

Beginneros將六、七月發生過嘅事件整理成一條26分鐘嘅片錄，希望幫到大家回想當初走出來嘅原因，毋忘初衷。

香港人辛苦了。

► Facebook：
► YouTube：
►下載：

光復香港，時代革命

1連

2連

3連

4連

5連

6連

7連

8連

9連

10連無難度

11連

12連

我係唔會放棄～就好似香港人一樣
13連！

光復香港～時代革命
14連！

15連

16連～～～連到世界嘅盡頭

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道

推一推

多謝支持！

多謝大佬！

幫推
放工慢慢睇

睇完記得上嚟分享返影評多謝你

香港人加油

一定會
多謝你地就真

推

香港人！反抗！

都係出返一分力

push

push x3

push again

big push

幫推

推俾大家睇

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

唔好浪費巴打心機

大大力

up

推一推推一推推一推推一推推一推推一推推一推推一推推一推推一推推一推推一推推一推推一推推一推推一推推一推推一推推一推推一推推一推推一推推一推推一推

加油

好有心機 放工慢慢睇

香港人！

今朝搭車睇哂
幫你推

放lunch睇咗
睇到喊

香港人反抗！

多謝呢位大力Push巴打

多謝！

謝謝

推是推，都要睇呀

我鍾意你個名

大大力！

無得頂呀

正片 感謝 推爆！

收到！

返嚟寫讀後感

反抗！

再推！

Push!

Tui

Editor 整合資料同剪咗一個月，代佢多謝你🙇🏼‍♂️

掛住剪片打少咗，不過有拖無欠，會繼續打！

會唔會整埋之後既月份
利申文宣組想要

喊完就振作起嚟啦！加油呀！

感謝你嘅感謝

推
幾年前係ig見到你地啲post好有營養就follow緊你地

香港人!反抗!

無問顯，但要多少少時間，有拖無欠

多謝你我地會繼續努力！

幫推！

多謝

推！

正片 push

下 咁癲 點可以唔推

推 評已正

100連

好有心機留名睇

推
好page支持 真係會學到野

Push your push!

唔駛客氣

太高質...

推到黎明光復香港

多謝大家一直推😭

一齊推！唔好比佢停！

多謝你

正片都需要大家呢類高質讀者！

講得啱呀

睇到想喊搞到記得更加清楚啲狗幾仆街

支持 希望遲啲有8 月9 月

pish

推到有下集

一定會有🤘🏻係要啲時間

應承你！

喊咗出嚟係會好啲架！不過喊完就要振作，繼續努力呀

辛苦你地先係

點解冇乜人推呢啲做實事嘅post

P牌仔推唔起
但係fb shared

係 點解熱門都上唔到

真係好欣賞你地

香港人都辛苦
只要大家都做多少少
就可以有好大改變！

唯有手動推

熱門比返行動Post!

Our pleasure!

留名爆買後睇

雙十感謝祭

互推！

有心就得呀絲打

輕輕一推

何以這土地淚再流

睇翻都喊左
香港人 我地要捱落去

光明前總係黑暗，一定要堅持到光日之日

喊了

抒發完就一齊繼續努力🤘🏻

幫你推

多謝！中大單野都要推呀！

推🥰